乜潘明輝唔係好勁日日贏架咩架咩 原來架火車失速呀？

垃圾騎師返澳洲working holiday啦

55

燈

😹😹😹

-6